---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7048"
date: "2008-09-04T00:16:24"
uploadBy:
- "zeuz"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Mit Hand vor Stirn schlag, dass ich da nicht gleich drauf gekommen bin! So werde ich mein Förderband auch lagern, mit Distanzhülsen (31983).
Und ich hab immer nach den kleinsten Rädern gesucht, viel zu hoch und teuer.
Danke der Erläuchtung,
Norbert